多圖 36d 警嫂sp 裸照露出 老公係高層

唔好意思咁多位 呃左你入黎 其實係想同大家分享環保方法 齊來救救地球 愈來愈來熱 我地中華民族都好應該出一份力

1 全城推廣無飲管 唔單止快餐店 任何餐廳都應該無管 如果要飲管就收返10 蚊 咁一定公平

2 自備飯盒 拎住自己飯盒比餐廳 減少即棄飯盒

3 全面使用港鐵 減少碳排放 港鐵又好用又抵 仲可以慳錢唔塞車 一舉兩得

4 用毛巾抹身代替沖涼 隔日進行 減少用水

5 想知再講

Push

想知

正皮，上一頁

推呢個上熱門

冇圖

5 去完大便後 限制每次只用5 格廁紙 或用毛巾多替

呃我入嚟？

我決定聽日食飯杯野飲插返2條飲筒

咪撚搞事

推
核彈

屌你老母去死啦你個柒頭

On9 你鳩痕就叫雞啦

屌閪唔用套

剷除中共
完

其實唔生仔就最環保

想撐你都唔抵幫...

連仔可唔可以封樓豬ac

全面使用港鐵 減少碳排放 港鐵又好用又抵 仲可以慳錢唔塞車 一舉兩得
No thanks

推爆佢

要玩幾多次

可以改做巴士都ok

全人類集體自殺最環保

Why

有用post 幫推

垃圾

Ok

ON LUN 9

推

Pull

Block

行動po都冇人推
我屌晒你班連登仔

標題黨 仲要咁吸引

希望幫手搞搞環保

。。。

推上熱門

支持

Yup 比其他台知

拉

黨鐵好心就轉巴士啦

？

樓主冇話過比錢搭

犯法野唔做

哦

我撐你，我而家就插夠3枝飲淡可樂再換3枝，換到飲哂柸可樂為止，最撚憎d仆街呃鳩人入post

就輸 推

唉

圖呢 屌你老師

又開腸post

推（1/n）

我自己都好支持環保...
但你咁樣好難幫你

唔咁班友唔會睇 好嬲

屌你老母，我褲都除埋你比d咁嘅嘢

好地地開個po 咪算囉，搞埋曬啲標準屌你老母

我呢平時就用開有三層嘅
五格可以分三次用

屌你老母

環保都反抵你全家死晒

咁樣會睇 但更加唔會幫
你諗你

冇錯

Hi 兄弟

你做齊4 樣？

push

推行動post

環保好重要 唔環保嘅人唔死都冇用

環保吹呢

用手再用水洗咪得囉 仲乾淨啦

啱
你環保啲等我可以用多啲
唔該晒

點解cctai可以玩標題 波台唔可以?
係咪美國冇話俾我地環保所以就屌?

Onlun9
環保從來方向唔係市民節制

係科研同商用節制先有效

乜撚我地中華民族
中華民族係為左維持政權而作出黎
中華民族屌你老母
咪撚散播中國民族主義

炎黃子孫大家都係 本是同根生

中你老母華族！

你張責任交返比人 ？

我不嬲唔支持用套 太浪費塑膠
落左海洋又會傷害到海洋生物

Ching 唔用套屌觀塘企街ok?

大家都係中國人
乜咁講野 😒

我用jump屌

會唔會有一日呢d post唔係假既係真係有巴打派到綠帽比班狗

咪傻啦 連登仔咩新鮮羅白皮

祝你晚晚比Email坐爆

屌你老母仲搭黨鐵

咁你係咩民族-.-

又要拎10支飲筒飲野

支持！
冷氣開18度著外套

番工開大冷氣著番件外套
早午晚三餐叫外賣發泡膠盒
屌你老母樓主正仆街
標題黨

支持環保，不過比樓主呃左入來，拉

唔愛護地球 你呢種人死全家都冇人可憐

佢應該代同佳死

清又開po推環保呀
我又幫手推一推先

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

3

你叫黑警射少d催淚彈唔好污染空氣水源仲好啦

屌你老母啦
你有無捐錢俾科研？
有無去碼頭叫人唔好成個貨櫃野食唔好倒落海？
有無去大陸叫人唔好排污？

欺善怕惡？
最大污染源頭既唔搞？
我同你講，我日日節制理保撚都無用，
一個人返工每日5-6百張咁印，一卷卷超巨型保鮮紙包實貨。日日返工浪費既資源係個人幾十倍以上

你係度開post管人唔管政商界係咪將責任推卸俾市民

我有做齊4 項

blocked

不了

講多啲

最憎環保撚，仲要玩標題
屌你老味我依家就開大水喉放水

決定不環保

環你老母保呀
你屎眼俾狗屌

好mean

比你屌？

唔做死全家

佢全家一早吸廢氣死晒

佢老母未死 係大陸芙蓉做技師

你幫襯過？

老雞唔會啦

點睇條友唔敢駁

老母做雞養佢 點敢講

liy哥

叫人搭黨鐵已經係死罪如果真係全部人都搭黨鐵/巴士 你覺得要等幾個架先上到車

飯盒嗰個 如果你自己洗得唔乾淨之類 食完之後肚痛 咁入邊個數好

港鐵可以加班

你洗唔乾淨係你問題啦

自己問題賴環保

唔環保既人 多數無腦

Dllm 未比人屌過

我地環保主義者iq多數會過150

我188

璟保撚等我地光復香港第二公㪣係你
小心D

驚閪

ching唔識分iq同身高？

霸氣

身高148 iq 188

G持但你咁既標題真係比人屌都無得怪人

中三嚟講ching算係高佬

屌你老母食屎狗

但我28 歲了

cc台開post加句光復香港就全部正皮

都算中等身高

係 根本我個內容仲充實

但無女 點解

你iq太高睇唔上港女

中意大陸女仔

有錢就溝到

無錢呢

要普通話流利

我識黑龍江話

咁返黑龍江溝女米得

黑龍江太凍

梗係帶女落香港申請公屋

拎埋綜援

咁仲唔做？

第3點已做唔到啦

有70億人 少咗14億就最環保喇
少埋樓主你就更好

環保都唔支持 相信你死先冇人會可惜

你比狗屌

Dllm

至少好過狗都唔屌你

死利狗